{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 신신호텔 서귀포점"
    },
    "text": "済州島の青い自然に似合うデザインコンセプトと日の出を眺めることができる西帰浦の新新ホテルは222個の客室を保有するランドマークです。 このホテルは西帰浦観光ベルトの中心に位置し、天地淵滝、正房滝、李仲燮美術館、オルレ市場、オルレキルなど西帰浦の代表的な観光名所が隣接しています。 客室の構造とデザインは、効率的で洗練された感覚的に設計され、活気に満ちた空間を提供します。 これは済州旅行のライフスタイルをアップグレードするのに役立ちます。 追加の人数の追加は20,000ウォンで、寝具の追加は20,000ウォンになります。 また、人数と寝具を同時に追加する場合は、30,000ウォンです。 ホテル内にはレストラン、ビジネスセンター、宴会場、マッサージショップなどの付帯施設があります。 朝食はレストランで提供され、炊事施設としては冷、温浄水器と電子レンジが無料でご利用いただけます。 キャンセル及び払い戻しポリシーは、18時チェックイン以降は連泊できません。予約をした泊の場合は自動的にキャンセルされます。 宴会場を使いたい場合は、1 時間あたり 50、000ウォンの費用を支払う必要があります。 ビームプロジェクトと水1本はそれぞれ提供され、営業時間は07:00から21:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの設計コンセプトは何ですか？",
            "answer": "このホテルの設計コンセプトは、済州島の青い自然に似合うデザインです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "このホテルは西帰浦観光ベルトの中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には天地淵滝、正房滝、李仲燮美術館、オルレ市場、オルレキルなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "このホテルは222個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "このホテルの客室は効率的で洗練された感覚的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "追加の人数は20,000ウォン、寝具の追加は20,000ウォンで可能です。人数と寝具を同時に追加する場合は、30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはレストラン、ビジネスセンター、宴会場、マッサージショップなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しのポリシーはありますか？",
            "answer": "18時チェックイン以降は連泊できず、予約をした泊は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "宴会場を利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宴会場を利用したい場合は、1時間あたり50,000ウォンの費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビジネスセンターの営業時間は07:00から21:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 457
    }
}